香港多唔多人負債？ 唔計買樓買車位

?

幾千蚊卡數計唔計

破埋產

No

今日計有三十幾萬卡數

點做

兩個豆丁，無底深潭

點做 分享下

負資產

自私撚先會生仔

有d 人真係會借平錢炒收息股。

有能力生，關你春事！

差緊銀行兩皮野

又要仔女受苦，屌你老母

應該好期待港元free fall